東隧往觀塘方向出口有狗截巴士

經東隧翻屋企嘅巴絲睇路